點運傢俬去加拿大

有冇人知物價 運費
海運爆哂
空運傢俬要幾錢

點解唔過到去再買

過去自己鋸木啦

空運好撚貴。 唔建議

運費貴過你買過件

過到去先買

唔多嘢可以用郵局平郵，八百至九百一箱。

如果唔係你唔帶過去會唔安樂，
或者好有紀念價值嘅傢具，
建議你都係過到去再買啦

特別急用嗰啲，
等得佢送嚟，你都喺嗰邊買咗啦，
無謂洗埋啲無謂錢

30KG箱可以寄家俬?

傢俬喺加拿大買啦， 除非你香港住開大屋，香港傢俬移到去顯得好迷你，家家戶戶訓Queen Size Bed起碼。

咁貴架

乜都要上黎問既你留番係香港啦

有錢嘅話你黃面婆都可以換鬼妹啦,有錢咩買係買唔翻？

樓主不如講下有咩𡃁同貴傢俬要運過去？

會唔會送花柳😂

why bother?

邊一間海運爆晒
你好趕？趕到唔等得？